有線新聞刺針：仲有康文署救生員偷懶

返工蛇下王都唔撚比啊？

屌梗係啦，佢哋外判咋嗎
完全冇歸屬感，死人又唔駛佢哋負責
搵返啲三級康樂助理員輪流充當救生員仲好

咁佢地真係無人要救呀

唔係唔想做正 只係逼走佢地 連最後的人都請唔到
佢地唔係醫生 唔會比政府道德綁架
當然你出更多的錢 咪有更好的服務囉

所以咪話搵班康樂助理員做
而家公務員係應該要多功能呀嗎
加多個duty拯溺係咪咁撚難?

關咩事呀，d公務員位一樣Hea到仆街，飲醉咗酒喺更亭度拎住個筒嘔都係咁，你以為封[/u]池真係做清潔？成班人叫啲friend一齊入去打邊爐劈酒

最緊要係死人要孭飛，刑事嗰隻